想一個人去旅行，去邊好?

小弟無咩朋友 所以想一個人去旅行 又唔洗就呢個就o個個 但唔係好知去邊好

你自己有咩preference先？睇風景？玩？shopping？

我自己第一次旅行去左日本，首要覺得夠安全

第一次一個人去旅行*

想去瘋狂食同睇風景

同埋想去d未去過的地方 諗緊新加坡好無

星加坡

去住台灣先囉,近近地小試牛刀

如果你財政鬆動新加坡係幾ok既，利申去過，除左洗費大少少方面都滿意，有風景有野食環境都舒服，重點都容易同當地人溝通到

上星期係台北返來 不過無去台中

巴打去o左幾多日 洗o左幾多

台東有個熱氣球嘉年華

有dd耐唔知有無記錯
唔計機票住宿呢d固定洗費，5日4夜大概5000既hkd啦

定6000幾 差唔多啦
其實d生活洗費貴既程度，我大概新加坡-日本-香港咁排啦，因為上次9日日本都係7000幾hkd

真係好貴下

秘魯 馬丘比丘 無得頂

東歐 利申單拖八月去

早幾年去過

去過次新加玻
係幾多綠化不過有啲悶
唔太多娛樂
感覺其他地方會吸引啲
同埋新加玻真係幾熱下

巴打有無咩好介紹

自己一個去旅行不如去d歷史悠久 古蹟文物多既地方啦 英國 德國 俄羅斯都幾好 因為如果自己一個去d多娛樂 行 食既地方都幾悶

巴打 我都打算自己去新加坡
有無啲地方，值得去架？

我又係

其實我都係去3日好短下
同fd都係求其行
去左國家美術館(對藝術有興趣就可以睇睇)
睇景就去Gardens by the Bay/SkyPark
SkyPark樓上仲可以等睇日落(我去嗰日多雲睇唔到)
魚尾獅公園見人見智
雖然係地標但係我去完覺得無乜特別
嘢食方面
啲人推薦嘅海南雞飯呀肉骨茶呀嗰啲我自己就覺得唔太特別而且質素都一般感覺喺香港可以食到更好
炒蟹就食左間叫珍寶
質素不過不失但係啲侍應嘅服務態度係差
同埋去咗麥士威熟食中心入面食
唯一我覺得幾特別係個炒粿條 幾好食
同埋fd帶左去再成發五金飲咖啡 都唔錯

因為去時間唔耐所以無去聖淘沙同環球影城(呢兩個應該唔錯嘅)
總結黎講可能我自己就無乜plan去娛樂嘅點所以先覺得悶啦
但係嘢食方面就有啲失望
本身會比較期待佢本地嘅嘢食
但食完就發覺其他國家開喺新加玻嘅餐廳會吸引好食多啲
btw 新加玻嘅元氣伏黎 啲魚生 茶都同你逐杯收錢

而家自己一個係新加坡 冇咩玩有啲悶